
                      Pelicula muy mala . Empezando por la historia  no tiene  sentido nada. Ojalá marvel cambié de rumbo merecemos mejores películas con actrices mas cualificadas
        
            